雖然元朗既事都幾重要 但有必要成個熱門都係？

我承認元朗嘅手足都好重要
但有必要成個熱門都係？
你光復再傾細節啦
依家最重要應該係依家個遊行同企係最前線嘅手足掛？
點都要有一兩個走佬post置頂啦又要義士再搵
遊行現場post同元朗post起碼都要一半一半啦
比人帶風向又唔知
所以唔該各位幫手推番啲走佬post上嚟

港島 MTR 尾班車

上環站
0056 柴灣
0106 堅尼地城

中環站
0054 荃灣
0058 柴灣
0104 堅尼地城

香港站
0048 機場快線
0050 東涌

金鐘站
0056 荃灣
0100 柴灣
0102 堅尼地城
0105 海怡半島

灣仔站
0054 堅尼地城
0101 柴灣

銅鑼灣站
0052 堅尼地城
0104 柴灣

[緊急] [有圖]中聯辦去港大路線！！

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

有睇直播就知幾大獲

帶你老母風向
死撚開啦

你睇下有幾撚誇張先講

屌你老母收皮啦
班黑社會連女人都打呀

見人就打呀 仆街

出少句聲無人當你啞

師兄，元朗單野好癡線呀，你睇吓先啦

元朗單野我都有留意 但我想大家明白上環仲打緊杖 嗰邊啲義士都一樣咁重要

我絕對明白你嘅意思呀，但上環班手足齊裝，元朗果班完全冇裝！

警黑夾得，就係預左佢地做污糟嘢，聽日警察就賴示威者搞到元朗冇警力
你見連登仔有呢股憤慨，證明普通市民見到都一樣會有

會唔會幫咗上環先會好啲？已經有狗開槍射中記者